★窮撚都是假的】日搬2000袋水泥扮家貧 雌蝗被揭住豪宅開名車！

【星島日報報道】內地一名美女任職水泥工，每天扛2000袋水泥養活家中兩名孩子，她的故事上傳網絡後搖身一變成為網紅。但近日卻傳出她私底下駕駛名車林寶堅尼，身份遭到質疑，她出面反擊，指自己是靠搬水泥而賺到錢買名車。

被稱為「水泥妹」的28歲內地網紅張方方，4年前開始任職水泥工，每天需要搬2000袋水泥，每袋更重50公斤。長相甜美的她不顧形象，每次工作都被弄得渾身水泥，但身形嬌小的她仍然繼續工作，一次更可扛上3大袋水泥，絲毫不輸給男子漢。

張方方與其丈夫均是水泥工人，育有兩名女兒，她為了分擔家計，於是隨著丈夫任職起水泥工。但其丈夫因為長期在飄散水泥灰塵的環境中工作，因而患上肺炎，目前正在休養。她更坦言，即使丈夫以後不能體力勞動，她亦可以靠自己養活一家。

不過人紅自然是非多，張方方近日被爆出不但住豪宅，私下駕駛名車林寶堅尼，被質疑拍攝自己搬水泥的短片只是為了博取注意，製造家貧的假象。但張方方則反擊稱「我搬水泥掙來的！」

網上經常流傳張方方各種版本的家庭背景及真實身份，但至今張方方未有出面解釋。

China乜都係假

騙子是真的

大力水手食撚埋波菜一日都搬唔到一百袋水泥啦

搬水泥可以買到林寶？
同月入1萬個故事有咩分別？

定係袋野入面裝其他野

咩年代？冇工具幫嘅咩？推車仔唔得咩？

強國唔興，好多地方都仲係唔用機，因為人手成本平好多

二千包？體能同力度勁過FOJ

條腰好快玩完

有十三億條腰用

問題佢做咩有林寶

有錢二世？

係條頸玩完先

一次三袋成150kg
佢不如參加奧運啦

正常一包水泥成50KG, 佢一次頂3包150KG仲行得郁已經好膠下啦.

仲1日抬2000包, 1個人1日抬100噸貨?

支國人力平如草

本來就有，扮"自力更生"響應隻bear

唔怪得月儲8000都可以買樓

風流工打下卡

一日搬2000袋50公斤

水泥一包係55kg
一個人一日搬到100 包都已經好撚柒勁

Captain China 咩每日二千袋

點解要咁搬仲要一次搬三袋呢？

會不會太假呀

never skip leg day

有錢人呃下like都唔得？

搬水泥就有藍寶 咁班地盤佬唔洗做喇

一日二千袋水泥都未壓力性骨折?

搬白粉K仔，扮乜撚野水泥

2000

呃邊個

有錢買豪宅同靚車會無能力轉工作環境

定真心熱愛搬水泥

習近平 游水 一天游一千米

信果個都on9啦

200袋都搬唔撚到啦，2000袋

強國乜都假, 估唔到連窮人都係假

口罩都唔帶個，冇手推車既咩。。。咁都信真係痴線

50斤一次三袋都150斤
篇文仲話50公斤
50x3x2.2=330磅 我諗好多連登仔都抬唔到一轉

想睇游b搬粉

香港水泥好似都係50kg.
試過做過一日搬水泥上村屋。隨時慘過做地盤。搬一轉要休15分鐘

疊上去應該得, 一郁唔斷腳都斷頸啦

人地爸爸生產水泥唔得咩

習總人工14000 人仔
都供到仔囡外國讀書啦

大陸冇窮人

一包40kg

20包都成問題 仲2000

水泥妹？老泥妹炸掛

佢搬到二千袋一日又真係夠買林寶嘅

香港一包正常份量嘅水泥係45kg

一般連登仔都搬唔起兩包水泥啦
仲要搬水泥搬到買林寶我都想知點搵

香港啲上料佬都搬唔到三包啦
搬完條腰都唔駛要

靚女痾舊屎都香D

著條穿窿牛仔褲去搬水泥
好心做戲都搵人搞搞啲服裝啦

見到佢著對咁乾淨吧嘅波鞋 就知佢一定有部one:1

太耐唔記得清楚。thx
總之一上膊就知搵錢辛苦

金正恩都可以上太陽，有咩無可能？

留名睇其實唔難

地盤佬會窮
玩咩

好多地盤佬香港住公屋

大陸幾棟樓

一定無可能2000袋
我做左地盤3年見最撚大隻果個都係50包內

一日搬二千袋水泥個身材就唔會係小鳥依人啦！

笑死

有咩問題? 月薪8000都可以買林寶

一睇佢下盤同肩寬都知冇料到
仲要搬2000袋 要搬禁多24小時不停都要1.4分鐘搬一袋
仲有佢咁樣一袋最少十公斤
即係每日要搬20公噸

有咩地方會一日用20噸水泥仲要得一個女人搬?

每日二千包 成個地盤d雜工炒晒佢
請佢一個 fapfap

人地一個人包晒全中國英泥沙生意

有乜出奇，支那人夠出到抗日奇俠啦，又手撕鬼子，又食物炸彈，比人姦緊仲可以殺返人轉頭
和平時期，整件蝗女日搬2000袋水泥好少事

她出面反擊，指自己是靠搬水泥而賺到錢買名車

水泥妹？老泥妹下話

月入8000買⋯

對鞋乾淨到

中國式水泥, 假嘅

on9

一袋50kg
100噸